呢個網好似仲訂到口罩！

咩方法都試下啦

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人

訂左 但係唔知有冇貨

一鳩樣
買左唔出貨
話退錢就話日本嗰邊唔出唔關佢哋事

你幾時place order？

寫左1月25日囉

感謝各位會員一直以來對於Buyee的支持與使用Buyee的服務。

因發生『新型冠狀病毒肺炎』疫情之關係，目前日本各購物網站通路販售的口罩皆處於庫存不足或是缺貨的情況。

因此在Buyee申請的口罩代購訂單很可能因為缺貨關係被取消訂單或是代購完成後才在日後被購物網站告知無法出貨的情形，敬請事前理解。

另外，關於口罩缺貨的情形預計會持續一段時間，各網站何時會再進貨也大多是未有確定的日期。

若有造成不便之處，我們深感抱歉，也敬請諒解。

訂左 但未有運貨痕跡

咁姐係點

咪即係收左你錢
要你等到2046

屌

咪等下,我都預佢隨時成個幾月先出到貨
照買

真 但買左大量想俾屋企人 唔知會唔會蟹貨

慘喇
咁即係退唔到?

今朝先入咗5盒喎

【Buyee】您的代理購入訂單已經被取消

連等嘅機會都無

已經買唔到？

入唔到比錢